有無巴打試過求婚失敗?

唔得係咪要分手

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

睇下條女用咩理由拒絕？

我會一次唔得就算囉 屌你老母戒指買埋 婚又求埋
你SAY NO = 分手

求之前唔會有傾過下架咩